疫情已經尾聲，想問大家有咩好驚？眼白白睇住惡歌法27號就二讀？

我地仲比人打壓得唔夠，仲輸唔夠？到左依家疫情已經係接近尾聲，我地仲有咩可以怕？等左咁耐疫情，係咪終於可以好開心咁出去立法會慶祝聽日割歌法已讀啦

我地就黎連最基本既人權自由，與生俱來既家園都就黎失去啦。試問仲有d咩可以失去啦，我地為左我地既家園「香港」抗爭接近一年，到左最重要既聽日，我地係咪要盡番一個公民責任出黎抗惡法阻止佢二讀呀

大家仲記唔記得上年611既晚上，鄺仔與一班手足撤夜留守，野餐野到聽朝等大家到。 612一樣係平日，點解咁多人會願意出黎？係因爲唔想眼白白睇住送中法二讀，當日一位一位手足咁出黎乜野都無。點解我地依家抗爭手法進步左心態反而退步既？係乜野缺小左呀，係決心呀當時我地抱著end game既覺悟頂到佢休會架。點解今次唔可以呀？佢愈打壓我地要愈反抗！

相信有覺悟既手足已經一早射定波一早打算唔番學出黎，但我希望我呢個post可以激發到更多搖擺不定既手足既決心。是其是，非其非，我地贏對方既係決心和團結既精神

就算佢點樣鞏固立法會既出入口同道路，其實一d用都無，因為我地唔係要打破佢既缺口而係圍堵佢既外圍，我唔希望圍數小既手足出左立會就變左馬上送頭，呢個時候更加要依賴和理非普通市民幫我地做個Cover，咁先可以更加容易集到人。而黎明行動亦都可以同時進行，因為咁樣可以搞到一班真心想番工既藍絲陪我地一齊塞，塞到咁上下手足們亦可以轉戰我地既情意結煲底再見！

或者你會問我會唔會唔夠人呀同時進行，但我想講問得呢句都係廢話，612時候咪又係不知不覺間原來已經咁多人，每個人都有出黎既決心 係唔會理人數既多與少反而會人傳人咁影響身邊既人出去聲援。我地人多夠製造混亂已經夠，班ON9建制會已經唔撚敢黎，你叫佢聞TG ？咪撚玩啦

相信大家，希望在於人民，改變始於抗爭

利申我係非常擁護我地既國家，我強烈建議各位應該一齊去立法會唱國歌慶祝二讀

Sorry 補番句外國巴字

推

大家有無諗過 係咁叫人唔好出 會累左班真係出立會既手足。你知道危險唔通佢唔知？就係因為佢地有決心。

527推左咁耐一定會有手足出立法會架啦，如果係咁樣只會令一班出去或者一班上唔到連登既中年/銀髮族叔叔阿姨更危險。 我係呢到唔係叫大家一定要出立法會。 係同大家講點都要出黎用盡你既方法 做d幫到手既野 唔係睇live 好嬲好嬲

危險唔危險自己衡量！

。

推唔郁